PayPal

有冇巴絲知原因

俾返張卡人啦

用電腦整

試吓先

係咪有人未俾返個腦你？

因為Paypal廢

都係唔得
Send咗email問

之前都試過咁
好似係要重新認證比1usd
Seem like係payment method度有得比你㩒

佢冇彈去認證嗰頁🤦🏻‍♂️

買唔買到野？